是日靚外賣 海鮮醬白芝麻白焗美國雞扒 煙肉燒烤汁 配 飯

已負皮

菜都冇條
個c眼咪好唔c服？

印度仔係咪已經俾百里香炒咗？

靚? 邊撚到靚呀? 睇過?

白焗

其實唔係百里香可以唔po休息一日都得架

雞扒下面有少量菜底

呢個唔係本周F餐咩

講下味道先
一樣太多人 完全無位食 唯有外賣
上星期講過佢地既雞扒既醬太淡
今個星期就濃味返
燒烤汁好惹味
仲加咗d煙肉 香味有層次
但個雞扒反而係無上星期咁好
可能因為外賣關係 拎返黎無咁熱 無咁嫩
食落個指甲好唔c伏

張相頹得認唔出sor

點做打手

唔c伏

no百里香,負皮,上一頁
老闆

自膠sor
老闆

呢個post證明咗腦細唔出鋪頭名係唔會知邊間黎

連鐵兜都無叫外賣難度高

為保持本人之中立性及公正性 本人以後既食評post都唔會出餐廳名

唔好食 信錯印度仔

佢地整雞又真係有一手

百里香外賣部打手

唔要外賣 我要堂食

今日我係紅磡中心搵到間勁平
$27 蚊蒜汁炸雞扒雞蛋飯
冇野飲
只能說炸雞扒冇雞味
雞蛋有雞蛋味
感覺27蚊算係咁,夠飽

反了反了